終於可以十二點訓覺

好開心

頭香

遲左

未洗頭好臭

十二點十係唔係十二點？

你未洗？

死臭狗

等再見

唔聽話
垃圾詩

你仲未死

十點半訓左

大家咁話

渣ga

渣你屎忽
哥健康生活

羨慕

早晨

遲啲一睡不起

再見

唔想上堂

有點心事 可以吃

以為你話pm 死亡四月